# Simplified Chinese translation for Me and My Shadow
# Copyright (C) 2012 Me and My Shadow
# This file is distributed under the same license (GNU GPLv3) as the meandmyshadow package.
# acme_pjz <acme_pjz@hotmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Me and my shadow\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-06 04:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-05 02:04+0800\n"
"Last-Translator: acme_pjz <acme_pjz@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"

#. TRANSLATORS: This is the name of the level pack.
#: levels.lst:1
msgid "default"
msgstr "默认"

#. TRANSLATORS: This is the description of the level pack.
#: levels.lst:2
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map01.map:1
msgid "Simple"
msgstr "简单关卡"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map02.map:1
msgid "Snail"
msgstr "蜗牛"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 1.map:2
msgid "Building Teamwork"
msgstr "团队合作"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 2.map:1
msgid "Tricky Jumping"
msgstr "富有技巧的跳跃"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 3.map:1
msgid "Running in the Sky"
msgstr "空中漫步"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 4.map:1
msgid "Both Up and Down"
msgstr "又上又下"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: 5.map:1
msgid "stopping the spikes"
msgstr "把刺给停下"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map03.map:1
msgid "Spiky travel"
msgstr "多刺的旅行"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map04.map:1
msgid "Double trouble"
msgstr "两个难题"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: map05.map:2
msgid "Wall breaking"
msgstr "破墙"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Remote.map:2
msgid "Remote control"
msgstr "遥控"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: QuickSwap.map:1
msgid "Quick swap"
msgstr "快速交换"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Sweeper.map:1
msgid "Sweeper"
msgstr "交换位置"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Towers.map:1
msgid "Towers"
msgstr "高塔"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Timing.map:1
msgid "Timing"
msgstr "计时"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Skyscrapers.map:1
msgid "Skyscrapers"
msgstr "大厦"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Switches.map:1
msgid "Switches"
msgstr "开关"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Regroup.map:1
msgid "Regroup"
msgstr "重组"

#. TRANSLATORS: This is the name of a level.
#: Volcano.map:1
msgid "Volcano"
msgstr "火山"
